% this file is encoded in utf-8
% v1.7

\documentclass[12pt, a4paper]{ntust_report} 
\input{common_env}  %基本的環境設定  無需改變 
\input{chinese_trans} %在此檔案處定義文章中的中文名詞 
\usepackage{afterpage}
\begin{document}
	%----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
	%%% 以下是載入前頁、本文、後頁
	% 此行請勿更動

	%----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
	% front matter 前頁
	% 包括封面、書名頁、中文摘要、英文摘要、誌謝、目錄、表目錄、圖目錄、符號說明
	% 在撰寫各章草稿時，可以把此部份「關掉」，以節省無謂的編譯時間。
	% 實際內容由
	%    my_names.tex, my_cabstract.tex, my_eabstract.tex, my_ackn.tex, my_symbols.tex
	% 決定
	% ntust_frontpages.tex 此檔只提供整體架構的定義，不需更動
	% 在撰寫各章草稿時，可以把此部份「關掉」，以節省無謂的編譯時間。
	
	\input{frontpages/ntust_frontpages.tex} 


	%----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
	% main body 論文主體。建議以「章」為檔案分割的依據。
	% 以下為建議的命名分類
	%   introduction.tex   related_work.tex  protocol.tex  evaluation.tex  conclusion.tex
	% 做為這幾個「章」的檔案名稱，並將檔案存放於資料夾 sections/ 下
	% 實際命名方式可以隨你意
	% 在撰寫各章草稿時，可以把其他章節關掉 (行首加百分號)
	%\input{example/example_body.tex}  % 所附的範例

	\input{content/introduction_zh-hant.tex}
	\input{content/related-work_zh-hant.tex}
	\input{content/system_zh-hant.tex}
	\input{content/experiments_zh-hant.tex}
	\input{content/conclusion_zh-hant.tex}


	%----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
	% back pages 後頁
	% 包括參考文獻、附錄、自傳
	% 實際內容由
	%    my_bib.bib, my_appendix.tex, my_vita.tex
	% 決定
	% ntust_backpages.tex 此檔只提供整體架構的定義，不需更動
	% 在撰寫各章草稿時，可以把此部份「關掉」，以節省無謂的編譯時間。
	
	%\bibliographystyle{unsrt} 
	\input{backpages/ntust_backpages.tex}
	%\bibliographystyle{unsrt} 


\end{document} 
 
